（眼鏡撚交流討論）貼你副眼鏡 2

頭先開錯位

繼續討論

貼我副新鏡先 eyevan 542

增永 gms 817,好似比較冷門
係大阪佢新開個間專門店買，港紙2760左右

樓主你點樣係新黑講到4k
求教學

新黑好似都係賣緊2800咋喎

始終噤方唔一定人人鐘意

香港係邊到買好

新玩具同舊眼鏡

賣兩副金子
有興趣tg我 平出

有副購自日本全新，單已唔見
TB-011-H 49size NAVY/SILVER
全新齊set 4000蚊

放鬼埋副 nicky X celluloid 黑色上目限量版佢
全新齊set 2800蚊 有單
TG: Karsar_k

無研究 係見靚就買

49又有咩好怕wo

GMS-817

其實tb同dita大部分都係masunaga代工

放全新native sons
John q gasonline 玳瑁色
齊頭3000
Tg: lunface

巴打戴45

想問下4000夠唔夠配副yelbowplus
想配副好啲

rayban真係狗也不屌

Yelbowplus
都應該夠既巴打

有無巴打會買d洗眼鏡機自己係屋企洗眼鏡
唔想成日行去眼鏡舖洗眼鏡

自膠
最穩陣應該係幾多左右？
第一次想去配
係唔係新黑個啲多款啲試
應該配yellowplus加hoya鏡

有副購自日本全新
TB-011-H 49size NAVY/SILVER
全新齊set 4000蚊

放鬼埋副 nicky X celluloid 黑色上目限量版佢
全新齊set 2800蚊
TG: Karsar_k

新黑無咩yellows 仔woo.

日本除左金子 仲有咩BRAND 有退稅?

Oliver people's /眼鏡鋪都有

Btw 今日戴masunaga gms821

masunaga 有冇tax free
眼鏡鋪都有係咩意思

即係一般眼鏡鋪 咩brand都有啲嗰啲
你去日本邊頭？ 東京的話 新宿 原宿 都好多眼鏡鋪 大阪就係梅田較多

FD去大阪, 想買 eyevan 557

Eyevan 唔知 不要係大商場嘅話多數有

想問下香港配抗藍光鏡片普遍幾錢？
因為我遲啲會去矯視 唔想嘥左個框

有冇巴打知香港有冇鋪可以配到黃色近視鏡片？

vc好似有

想問下面型尖，應該帶邊類型眼鏡好利申:未佩過眼鏡

有冇全名

想配幅BJ classic COM-521有冇巴打知邊有？

新黑/warehouse?

太陽眼鏡計唔計

有副jins係黑色圓形celluloid，made in Japan,hoya鏡

買個時純粹感覺made a n japan好形，事後先知質料咁好

Celluloid 啲質感同板材比起真係冇得輸

新手唔識新黑,google又搵唔到,想問下係喺邊

約新黑轉番做英文就得
記得話自己係巴打 就應該有平

連登有愛

終於拎得~

媽媽嘅~

自己嘅~

Edgar
我覺得呢種中金結構隱陣過以前嗰隻

知唔知配hoya要幾錢左右？
買咗副框打算去新黑配hoya

呢隻你可以當佢全金屬框釘咗兩件膠上去做裝飾,係穩陣嘅
不過講有趣就eyevan個結構過癮好多~

正常度數連防藍光好似$900上下

點解咁多人鐘意eyevan
自己覺得睇極都係差啲

下面個副配咗幾錢
好有性趣

eyevan個工藝係好正嘅,不過啱窄面型only

框$3480

反而好想買yellows plus Edgar/yves

go try try and buy buy

我自己都係鍾意eyevan 同OP
尤其eyevan 副副框都好靚好精緻

Eyevan靚係靚
但全部都好精緻 感覺太斯文

都唔係丫,中金果d款個結構好工業風

所以最終都係睇你個人襯咩款姐

可能係幼框嘅關係
最近配左bj classic 551 細框+粗框+金屬臂
效果好好

巴打，想問吓你副celluloid版edgar喺邊度買同埋淨架幾錢？
我想入番副

請問香港仲有無op dawson賣?

眼鏡po留名

巴打你啲眼鏡盒係邊買，好靚

上目買,淨架$3480,鏡片因人而異

之前新黑攞

上目真係好撚貴

又唔算嘅,同埋celluloid得佢有.......

咁又係celluloid 真係佢獨家

同埋service都好好(只限kobe),貴少少都ok

日本都好似冇celluloid 版賣
所以上目其實幾架勢
Btw celluloid 真係好正

celluloid係最好
睇中副yellow plus係titanium係咪無咁好

你幫新黑買左好多佢先俾你?

不過我上網見到有類似既盒賣200左右

早排好似買夠一定金額就送

呢排見到新黑講op出左副周年鏡俾505同mp2 好吸引

藍金505

我自己個副藍銀 新個副藍
mp-2如果係大鏡框就

買副505配太陽鏡真係型爆

個人喜好黎姐,全金屬款同中金款冇得比較喎

Celluloid係比板料更耐用同無咁易變形
但板料做到岀黎嘅顏色相對會多變化啲
啲人點解成日提celluloid係因為呢種材料係日本獨有
你話係咪最好我就答唔到你

咁titanium同celluloid係兩種唔同nature嘅嘢黎...
其實都冇乜好比較,
拎條蕉同隻橙比,都真係冇乜謂.......

係，所以好睇個人觀感
我就鐘意全金屬，感覺cool啲
但我啲fd好多都係戴中金

自己鍾意嘅就係最好啦

日本好似唔多全金屬架？得steady,h fusion
巴打戴ic Berlin?

近期戴steady多
唔太好Ic berlin呢類嘅眼鏡
其實最愛dita，但真係好貴

鐘意celluloid 其實唔會揀yellow plus

Effector?抑或仲有其他推介？

睇啱款先揀材料啦

我對上副眼鏡就係effector, 戴咗一陣就冇戴,太重了......

玩嘢咩ching
除左某幾款特别版
依家effector用acetic wor

Ching你老味
嗌番巴打啦

好耐冇睇effector 喇 以前舊登睇過話係celluloid 仲要厚身嘅
而家仲有咩牌子出celluloid出得靚？

左面個項第2個係咩牌子

dita union

同自己fd叫開ching sorry

厚身依家唔興
要厚身嘅Celluloid可能得某幾款金子kc系列嘅model
或者與市同泰八郎

新黑都算平

與市/泰八郎係咪要去日本先有
Bj classic 都有啲celluloid 架 幾好j

與市係有d有賣金子嘅舖頭都有
泰八郎就尊貴
bj classic個人覺得無咩特色

巴打都係玩開老一輩職人出品嘅眼鏡？
而家市面似乎唔多老一輩職人嘅眼鏡

多數去日本都會買返副泰八郎
但係自己有副effector粗用

市面唔多職人我覺得同潮流有關
你見上面大部分巴打post嘅都係金屬架中金架等等

無可否認職人架係而家潮流角度睇係有啲過氣
我自己都係戴中金多
但職人架又有好多工藝野係而家嘅鏡架冇嘅 eg 一之芯， x枚蝶番呢啲
搞到好想買副睇下係咩
同埋職人架係咪會貴啲？

職人架係我角度睇係有佢嘅吸引力
除左個較位之外
仲有佢哋對唔同物料嘅熟悉度
亦唔會好似其他手造眼鏡咁分晒工
佢哋每個款每次都只係造一定嘅數量

係金子買到嘅職人款佢哋有公開價錢
香港賣幾錢真係唔知
好耐無係香港買架

一副眼鏡由頭到尾都係一個職人造呢點又係好吸引
巴打有咩珍藏？

我記得係舊登睇過你第2張相
圖一下面副泰八郎

我玩得無其他巴打咁勁
之前見過象牙眼鏡等等
近排想買副chrome hearts

Chrome hearts 好正
不過真係太貴喇

Chrome hearts個質感完全無其他品牌可以取代

新手一問
網上見到prada有款好似唔錯
但邊到有得買？

因為想睇下實物size係點

各位巴打我想入一副Dita union 想問下邊間鋪頭買最抵 Thanks

4000蚊副鏡真係玩唔起

今日去完wearhouse 9折 6200

Warehouse

淨架？
果度d鏡咩價位
想配副statesman

6200點會淨架 係就成頸血

淨架正價$6900喎

正價6880 得個架ja 我試完即走

行貨淨架頂盡5千中 5千頭算平
利申:有union united

補多句 眼鏡鋪講咩正價幾多 俾幾多折都係晒氣 任佢up
埋單幾多先係重點

巴打係邊到買

放副 nicky 黑色賽璐珞上目限量版
全新齊set 平過原價放 岩款可以搵我傾
TG: Karsar_k

其實d架咁貴有咩特別之處

外觀上都係design, material同detail囉
舒適度都高嘅 貼面 全日唔洗托眼鏡

親身試下 攞上手就明 前題係你要當眼鏡係一種打扮 唔單止係功能性
冇呢個覺悟就唔好晒錢玩 唔會攞個快樂

但係又唔好有show off心態 呢個年代嘅港豬都仲係極少人識欣賞眼鏡
依家玩眼鏡都係求自high同小圈子架咋

有無邊位巴打玩開淘仔眼鏡?? 你地個個幾千蚊一副好貴喎. 自己淨係買淘仔 求指教..

賣 ATLASTCO 白山眼鏡 黑金

等錢洗

有意TG

請問淨配鏡片邊到最抵?

講得岩呀
以前未入坑 帶緊d平鏡框 長時間帶住係有唔舒服既感覺

自從入左坑之後 會著重左框既細節 例如物料 設計 當然帶上去舒適度既比較
另一部份眼鏡我係會擺係襯衫既一部份

同埋好多人唔會花時間研究下d accessories 點樣令個人既品味提升

捨得俾錢未玩 雖然一幅都唔平

試放副舊鏡,
effector distortion
字有少甩,不過好少戴
$1200

tg: IamYourPaPa

有冇人知金子個鼻托有冇得配返
甩左一邊

有冇panto款中金 賽璐珞金屬腳推介
款形類似Barton perreira Getty 就最好

新黑都有送洗眼鏡機啦 買滿$3600送

出去散買都唔會好貴啦

反而我想知有無得買直接買 5月先配左幅鏡

真係咁好用？
Btw淘寶都好似有 仲要唔貴

送得嘅都唔方值錢得去邊啦講真

貪小便宜啫
其實就咁同smart clean 買都應該得
係唔知幾錢

係discuss見到人超平價放h fusion hf502
等左一日可惜佢已經放左

鈦金屬臂係唔係自行屈曲

可唔可以自己屈。 新買。 擔心屈爛

屈係可以，但個幅度唔可以太大
強烈建議你落翻鋪頭叫人幫你

其實賣眼鏡既地方都會建議你唔好自己屈 佢地會叫你直接拎番去 幫你調校

叫朋友係日本幫我買

配鏡呢？ 係香港配鏡可以問下間鋪
如果唔係就靠自己較

諗住係寶血醫院配

gms 806加clip on 好唔好睇？

Rayban

成日都想買多副掌嚟替換下

新入手flip up

有無999.9愛好者

想買副2手op 505配近視太陽鏡會否好不智

新手報到 入左副yellow plus kerry 有無同好？

巴打邊度入幾錢
我都想入呢幅 不過要等9月先有得claim保險
有冇圖j下

The warehouse 入左$3480 未拎到呀 拎到就影上黎

之前新輝見3k2
但唔覺佢有多幾副 驚佢俾display嗰副賣

岩岩入坑

一入就咁重手

正啊union 巴打邊度入手？

你地通常去邊度配眼鏡?

個鼻托係未好舒服呢

我有副masunaga 我覺得個鼻托條臂太短搞到副眼鏡好貼個額

我都覺 可能遲下去番新黑到整高少少

巴打你認住入邊隻色 我果隻係c434 依家睇返c432靚d

最近想入副TB905
巴打知唔知紅白藍個logo易唔易甩色

放心你個鼻甩皮佢都未甩

唔好意思 借位賣物
YELLOWS PLUS [JUDY (C434)]
購自日本 有盒有袋 100%全新
有意 Add telegram: mkwoodyallenn

價錢都唔放想賣野？

終於到手

有無人知福岡個頭有無齊d既手造眼鏡鋪？

尋日係新黑入左副cf615

好鐘意呢啲款但奈何戴得好柒

yp 香港邊到配同試好？

唔好意思 借個位賣少少野～
Randolph Handcrafted Aviatro Matte Chrome Sunglasses, Blue Sky Flash Lenses - 55MM / Matte Chrome
喺美國紐約買 有盒有袋 100%全新
原價 130 美金 現售 900 價錢可小議
有意 Add telegram: wearehongkong

巴打邊到買?

戴開Statesman Three, 最近試完呢副Union又心思思

金子係咪已經out哂date?

無話out唔out,始終都係元祖級品牌
但要買一定係日本買
平好多

嚟緊會京都去大阪 都會想配
邊間多款(金子/YP)？
巴打們配鏡都係即場？
基本英文係咪已經足夠

問多句 係咪有退稅

Grant front 大商場有 金子唔知
Yp去g.b. Gafas 睇下

我岩岩係日本買左kj04 退稅後40000yen
但係香港買都係$2880
差幾十ja

我去東京買佢話有鏡可以即日拎
不過係低度數先得
我高度數又散光無得即拎

但係yellows plus/h fusion 呢啲都係30000-35000 yen 應該平過香港幾舊

有冇人戴開ush?

想去日本配副鏡
金子KJ-21定Steady STD-42好？

有下有冇巴打岩
YP Nicky 黑色賽璐珞上目限量版
超少帶，冇花，齊set有單，價唔貴

OP MP-2 紅玳瑁色
少帶，冇花，齊set，購自日本冇單，價唔貴

兩副都覺唔太岩面型
岩款可以搵我傾
TG: Karsar_k

就⼂

新入Masunaga GMS-804

巴打我send咗tg msg俾你

想問邊到多銀框眼鏡 搵左好多間都唔見有

p 511 邊度配? 想問下配左幾錢?

鼻托位係咪有得較返好?
Warehouse/new black 收費幾多?

BTW 大家平時點托眼鏡
唔知係咪托得衰
係日本配完到而家只係戴左2個月
就已經鬆鬆地

同問，有沒有d鋪可以收費教眼鏡？

咁可以唔岩教到岩

本時唔洗錢一來自己唔好意思

二來教果個又無咩心機

我副551係日本買 大約¥30000度

推

唔該哂
望落好似tart 同moscot 個副咁

幾靚喎
幾錢？

yp 香港除左新黑，上目，warehouse 仲有無推介？

37,000 yen 淨架

有無人試過起日本成田機場間express glasses, 黎緊諗住去試下，想問下質素如何，用咩鏡片同埋價錢如何,thx

有冇巴絲打網購過眼鏡？
邊間抵買？
有冇得退稅？
同埋鏡片果度點搞？

Pish

你自己覺得似唔似?

點解我買佢話冇得退稅

Tom ford5178 臉大岩唔岩帶

有下有冇巴打岩
匠澤田 四 紅玳玳色
超少戴，冇花，齊set，冇單，唔貴

井戶多美男 T461 銀色
超少戴，冇花，齊set,冇單，唔貴

OP MP-2 紅玳瑁色
少戴，冇花，齊set，購自日本冇單，唔貴

本人頭骨大，三副都唔太岩我面型，有巴打岩可以搵我問價
TG: Karsar_k

明月菲诺系列 近视镜片1.60非球面眼镜片 配镜片眼镜店2片【包邮】
【在售价】220.00元
【券后价】210.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥D6BV0bg9Qsl￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

配過呢個鏡片連架 鏡片冇乜問題
度數用返舊度數 太耐冇配要再check

唔該巴打先
但我重點係想買架
日本yellow plus架
講漏左唔好意思

覺唔覺新黑售後好撚差？

點解咁講？

覺

巴打分享下有咩經歷

第一副手作眼鏡比左佢

唸住上去較鼻托，一入門口，問我咩事，
我話副眼鏡太貼臉，

正常其他鋪會叫我坐埋枱，帶副眼鏡比佢望下，然後又會tick下副眼鏡咁

新黑就唔係，就企係門口，叫我除副眼鏡比佢，佢轉個身，背向我，45秒到，比反我話搞掂

叫我帶下試下先，咁姐係叫我過主啦

仲未計開初驗錯度數，遠視變近視，無散光變有散光，

帶到我眼痛要去睇眼科

最好野係今次上去個驗眼佬仲未換人

咁佢較完有冇好啲？ 定係都係咁？

企喺門口

倉庫會唔會好d ?兩間價錢係咪差唔多

東京邊道多眼鏡睇？

南青山

Op mp2全新購自日本，放2200

咩size?

倉庫配左副yp 加flip on

調教細心既，有得埋枱坐

但試過教教下我副眼鏡跌咗落地下

同個flip on 剪裁得唔係好岩位，一起手兩邊鏡唔對秤

要去再搞過

下次試上目

巴打我記得你喇係舊登見你貼過副yp

Btw 其實新黑都有得坐埋檯試 我上次去淨係片配鏡都有得坐埋檯

井戶 T461 sold

咁我未比錢之前都有得埋枱坐，

上次上去，去比錢換鼻托，有得坐sofa等
，對面個客等拎新眼鏡，
到拎得，都係叫佢係sofa 試，話fitting 已經完成，
個客接手望兩望，鬆左手，副眼鏡就跌埋落地

睇到都心痛

如果埋枱拎鏡，最盡都係掉落枱姐

貼過副yp 都可以唔係我既

但事實你無認錯

未試過其他
其實warehouse 貴過新黑幾多到？

想搵副Dita Union 52mm, 有冇邊度有靚價?

Werehouse個價同上目差不多，個人感覺呢兩間野 d sales 都有種串串地既感覺

新黑除左平之外 入到去任試冇乜壓力呢點我都好鐘意

如果新手想配第一副，有冇推介邊間店會nice d又唔會點呃你

上目 倉庫 新黑
有啲細間嘅都有賣少量日本手造架

上目算啦
唔係貴好多

上目唔係貴好多?

H fusion 賣3k幾
日本就3萬yen 我覺得佢食水深
不過可能上目售後服務好好 未試過唔知道

記住咪撚去VC

日本配左人生第一副
黎緊想較鼻托+換鏡(度數唔準 )
去邊間好

想問左邊 jon snow 副眼鏡款係咩牌子
想搵呢類銀框眼鏡

我上次就係日本買框，之後左搞右搞

我寧願比多一千銀

上目勁nice... 一入門口已經識叫我名，坐低即係有水飲。service 一流。

想調整下副框
係咪是但去一間眼鏡鋪都肯幫整架

想請問有冇巴打去過旺角個間the new black optical 買眼鏡？ o唔ok的？ 會唔會假野？

假就唔會
不過上面有人提過佢售後服務麻麻地
我自己幫襯過，唔算太差，但又未及其它好
但講平佢就真係幾平

我見個老細好似幾老實又係咁講解，想睇下會唔會有伏

絲打點樣覺得冇其他好？ 售後服務通常有咩？

想請問鼻托個位較闊較窄洗唔洗有咩儀器去調較？ 定係就咁用手整架咋？

誠品嗰間

啱啱喺倉庫都配咗eyevan 137. 第一次配日本手造眼鏡好肉赤

好想配eyevan 但好貴

上面有巴打講話佢"較"眼鏡求其，仲要客人企喺門口等
我就未試過要企喺度等，但真係"較"極都唔係幾啱位
其它鋪頭會慢慢幫你逐少逐少整，但新黑就好似冇乜心機咁
講售後服務，我自己就需要"較"眼鏡位
其它嘅可能包埋celluloid 拋光維修咁啩
（其他巴打應該熟啲，我都係新手嚟）

btw其實新黑老闆同老闆女朋友都係好nice好斯文，又唔會介意你試眼鏡，不過可能經驗差啲

想售後服務好去尖咀誠品間warehouse啦
果次比佢較真係整到fit哂先比番我
同埋真係比到意見，唔係純比價錢

black食水深喎 上次睇副金子 框2千6 cheap雞球面鏡加600 去左隔離問 $2300框加球面鏡 佢地攞貨千幾銀架咋

買買下就慣架啦。

邊間咁平
可唔可以開名

想請問買左框想去配個瑞士寶鏡片，想問係咪間間差唔多價？

呢間真係幾好…
有個馬尾好高大 幾好人

唔係想做打手，但攞貨千幾銀又點?
日本本店都三萬羊一副啦，咁本店係咪食水仲深呀?

stancy ramars m85琥珀色有冇人有性趣
唔啱帶 太大 轉左光輝

係淘寶淘左副番版野攞去呢d大店到配鏡片會唔會俾佢地屌柒

未幫襯之前去過旺角一次
之後隔左兩個月去誠品睇
佢記得我之前去旺角果陣帶eyevan

另外老啲果個都超好人

唔知你講乜 3萬yen先2千1 日本配鏡仲要平好多

我都想知邊間咁平
有多個選擇都好

on 9

戴日本手造架都係貪舒服
如果買翻版嘢，不如平平地配副zoff/jins好過

好撚憎人淘寶，又老翻。你去egg 我一定唔會笑人，淘寶老翻就食撚屎啦。無錢咪撚買啦。

利申 : 成世人未買過老翻，未買過淘寶。

冇錢就唔好充

隻眼都拎黎玩
之前買過副egg
連耳仔位舊膠都未套得哂入去
之後修友兜話係設計

呢間有無得淨配鏡片?
大約幾錢?

好似有
睇鏡
唔好貪平配阿波羅
配HOYA爽好多

如果自己日本買框 (yp/金子)
香港邊度配鏡好？
怕日本配度數唔啱冇得搞
Hoya 蔡司嗰d又幾錢？
Thanks
利申 百幾度散光 想要藍光鏡多

終於有得拎

Eyevan?

有無下半框推介?

咁啱係鄉下 啲眼鏡舖見到
想問下香港邊度有得買類似嘅
呢副眼鏡嘅牌子叫Bolon

很想要吧

有無巴打有興趣？

TB-710連Clip on，Clip on套甩左D字。購自倉庫

巴打tg我thanks

想問膠鼻托同依加好常見個d金屬鼻托有咩分別？ 只係個款唔同？

其實淘寶chrome heart外觀好似
係爭重量

戴假野係侮辱創作者既心血, 覺得貴唔值可以唔買

想問下大家999.9 有冇假野？

想問有冇架想去配瑞士寶鏡面，係咪應該間間個價差唔多？

係日本買框去邊間配鏡會好啲？
想配Hoya 1.67 防藍光幾錢到?
叫fd幫手買冇得係日本配埋鏡

瑞士寶

我淘左啦，唔係幾廿蚊果啲野，成兩舊幾水，有埋chrome heart 眼鏡盒果啲配件
真野靚好多囉，立立令啊大佬，造工差廿皮，同埋真野個size好似細啲啲，帶上去靚好多
利申：我未見過真野，但我上網已經研究過

咁你想點？戴定唔戴啊？

Chrome hearts 點會立立令

45

dls
淘副兩舊幾水嘅老翻chrome heart就係到廿文廿武
買老翻買到咁唔知醜真係好核突
唔怪得d人話連登低質

啱啊
唔講以為佢有副堅野喺手

無視佢算喇

買唔起又要死充垃撚圾

最好笑係佢話有做功課
副嘢立立令
真係笑到gap gap聲

又唔係fashion brand or 文樂著用
好少假 同埋香港左賣個幾間都係正貨
咁驚去日本買

立立令 真係慌死人唔知你戴假野咁

就係日本yahoo見到差唔多6折驚係假野

難假

多謝指點，我見淘寶都好似冇佢嘅老番應該都比較安全

一個回覆柒兩野真係堅

瑞士寶
不了

推下先

平放副金子 絲用
有意tg winfred514

係日本OP買

本來諗住入金子但見有副同款crossover
有無巴打知sophnet同原板有乜分別

想問下YellowPlus 是咪得指定款係賽璐珞

Gms805

Eyevan 睇睇下覺得好正
巴打們知唔知咩價位

淨架三千up
日本架中算貴

咁者係唔洗特登追求賽璐珞？
Btw 其實想搵類似yp kerry d金屬臂 同圓圓地
仲有冇其他好推介

YP kerry 定nicky 好 倉庫試完呢兩隻岩，聽日去埋上目試

但手工／精緻度係咪其他冇得比

Nicky 有黑灰
Kerry 就有金屬臂

鏡片唔太貴嘅有咩好推介？

去眼鏡舖問佢有推介一款平好似叫i@lens話咩法國牌子唔知有冇記錯，呢個點睇？

仲有無推介邊隻一定要試下，細梨型

輕 舒服

有冇1000蚊樓下既中金介紹 搵左幾間都唔岩心水

圖入面個副係淘寶野 驚配完貴鏡之後爛

張圖唔知做咩打側左

呢款咩型號同幾錢 幾靚

嘩唔好戴啦巴打 明抄dita united 成浸柒味出晒黎

話明淘寶, 梗係抄貴款

十字螺絲
成件事錯哂

上淘寶買垃圾既人係唔會理

有冇人知咩型號

137

幾錢 邊到有得買

倉庫, 31xx.

真係中意就直接配再問人，得就得唔得就自己比喇
一心諗住貪小便宜去問巴打 你張單開到 5 6 千 可能有人幫你既

巴打我呢d窮撚唔係追牌子 想問下有冇巴絲識 咁我唔會咁痴線配5 6千 都係想一千樓下 無就算啦

我意思係 你張單細會唔會立亂幫你啊 一千樓下你番日工都有喇 唔好玩
想配咩牌子咪講聲

淨框？

yes

唔該哂巴打 去睇下先

幾舊水 藍光平光鏡

3000內買唔買到bj classic既全金屬款

如果京都大阪買手造眼鏡 應該邊度多d款睇 梅田個d?

梅田/堀江

thanks 去睇下先 去旅行想順手配副哄自己

如果東京呢? 係本去番本店好啲

東京好撚多 新宿附近都好幾間 有bj classic op, dita, thom browne, h fusion, 999.9 etc

認真想知點解買個陣唔發現唔岩你面型
兩三千蚊一副唔洗試？

睇果陣覺得ok同埋自己經濟又負擔得到咪試幾試買左，所以依加咪睇下冇冇巴打岩

紅玳瑁好難襯咁

呢d睇膚色喇

有冇巴打知

放一副全新native sons john q玳瑁色
3000
有盒有套布fullset
有意加tg傾

借個位放架
(琴日上新黑衝動購物, 買完覺得框太細)
CRAFSIS CRF-111 , 全新無戴過出街
$1800 (original price $2100)
telegram: absentvivi

唔問下佢有冇得退/換？

有得退咁好架？我搵左職員幫我較鏡框，屈咗鏡臂，打去問有無得退自己都有啲唔好意思

你可以問問佢
我諗未配鏡應該都有得傾嘅

BTW 面大都唔太適合戴日本架 , 日本架好窄
但係框型真係好靚～～
相反，自己買咗副台灣手造眼鏡牌子Ｃlassico 個闊度幾啱自己 , 戴落輕身舒服, 價錢都係2千以內

自己冇玩開眼鏡 最近配咗副井户多美男 Google完先知係大牌子
去眼鏡鋪校過但戴嘅時候都經常冼落黎
係咪因為副眼鏡太輕？
咁多位巴打有冇辦法可以解決到呢個問題

係咪面油好勁?

有冇巴打可以介紹下唔同牌子

利申：想買一副斯文啲既但眼花繚亂無從入手

你可以睇下op mp2 有冇興趣，個價唔會覺得貴

有下有冇巴打岩
匠澤田 四 紅玳玳色
超少戴，冇花，齊set，冇單，唔貴

井戶多美男 T461 銀色
超少戴，冇花，齊set,冇單，唔貴

OP MP-2 紅玳瑁色
少戴，冇花，齊set，購自日本冇單，唔貴

本人頭骨大，三副都唔太岩我面型，有巴打岩可以搵我問價
TG: Karsar_k

呢到係交流post定買賣post？

m fusionx 倉庫新嗰副幾靚，又平

但一見madness即刻唔想買

想買全金屬既眼鏡有咩牌子推介
3000左右

應該會sell到班大陸客買

唔關事 要再較

邊到有yellow plus賣

google 有得賣啊傻系

$1500內想配副文青少少係唔係是但一間算

如果醒日本手造就未必得

真係好想醒日本手造架，可以睇下上面有巴打放既款岩唔岩你心水，可以去問下價

如果唔一定要日本手造，普通文青少少就1500冇難度

GMS823 有無巴打知邊到入手平D

新黑可以問問
之前係佢度買gms821都有平

THX ching

嗌番巴打ok?

各位，點睇gentle monster,抵唔抵屌

有冇人知呢款yellow plus邊到有同幾錢

有無邊間多款價錢又平民嘅介紹

Egg, genic eyewear etc

去紅點, 上目問下
btw yellows plus 唔好再叫錯

想問大家係新黑買眼鏡 佢係會比副全新嘅你定係比平時比人試過嘅你？

有無巴打試過買左副架但係左右唔平衡
係日本買果陣無為意
返到香港配左鏡先發覺咩得好緊要
以為佢車錯左塊鏡
但係拆出黎睇又兩邊一樣

買嗰陣有冇講明係最後一副
冇嘅話都幾大鑊

1k 左右 買唔買到眉架？ 有咩牌子介紹？

仆街啦似係比人水左

拎番去問問啦
Btw 你買左副咩

諗住今日去問 因為前日先攞尋日先發現有花到
金子KV53L

正路都全新啦 除非講明display姐

有冇巴絲帶Tart?

不過我尋日拎金子又冇問題

Push

最近又睇中tavat 皇冠型

睇睇下又幾正

有無yellow plus同好？

Yellows

巴打接收佢

岩岩買左副全金屬皇冠型 等緊拎

我指Tavat

我買過幾副都冇事

冇事了 換左新比我

YP kerry nicky兩隻個框咩size?

btw日本tart冇人戴?

有意放全新beauty & youth x 金子眼鏡
42mm celluroid製
$1000
放錯區勿屌

有意姐留聯絡方法

咪撚推喇

想搵 Effector 副 Liquid，有無人放？

ig: eightagain

更正︰tg至岩
tg: eightagain

想放全新
井戶多美男 T451-BK
與市 Y10-BK
幾年前係上目買

yellows plus max “celluloid”值唔值得入 未買過YP

見過台仔有副yp celluloid架斷開 有啲陰影

我咁多副眼鏡都有一副試過洗到斷開，不過唔係Celluloid係MOSCOT

其實隻腳燙金甩字係咪無得避

你唔貼肉又冇乜汗都有機會既

大汗到仆街,一個星期已經甩左幾隻字

新買金子 kv-62
戴得幾舒服

甩字正常，載過一副EGG試過甩色

題外話, 有冇人屋企有超聲波機?
d眼鏡成日都覺得好污糟, 又難洗, 所以想買部黎用, 有冇人試過/用緊?

你地會唔會用水浸下副眼抺?

窮撚戴呢副咋，夠平

其實jins啲眼架好唔錯
我都有副

有部 個人覺得非必要 同自己用洗潔精手洗差無幾
依家部野用黎洗鬚刨 洗鬚刨反而幾好用

新手想試日本眼鏡睇下岩唔岩

匠澤田 四 紅玳瑁色
超少戴，冇花，齊set，冇單，唔貴

井戶多美男 T461 銀色
超少戴，冇花，齊set,冇單，唔貴

OP MP-2 紅玳瑁色
少戴，冇花，齊原裝袋同盒，購自日本冇單，千幾蚊

有巴打岩可以搵我問價
TG:

乜可以用洗潔精架咩

有乜問題

用機一樣要落洗潔精 唔係點去油呀

有冇人聽過issey miyake
日本金子見到

淘左個返黎用

issey miyake咁出名....

過幾日諗住係名古屋配副金子kj-25

有無得即日拎？我近視300度加50度散光左右
同埋金子啲鏡片大約幾錢

匠澤田放幾錢？

香港金子 kv01 / 66 咩價位左右
大阪 金子 gb gafas冇乜款啱

借個位賣物
放全新 井戶多美男 T-465 連 Clip-on
買左發現唔係好岩 有單
有興趣巴打可以 telegram 問

tg: wearehongkong

今日入左副59hysteric 透明框

呢副好靚

想問畢值$500左右有冇咩鏡片推介？

因為略略上網睇過下， 好似都有分好多種，又非球面又高清又濾藍光

如果普通300零度有冇咩推介

聽人講瑞士寶好似唔錯？

買咗副YP
喺香港配鏡係邊度好？
lenscrafters? 眼鏡88? warehouse? new black?

KV26啱唔啱？

放Oliver peoples shawfield 黒金一副 僅試戴 原價2700 放2100
tg: CHYnn

有冇住紐約巴知 邊度有日本牌子眼鏡買 想買副eyevan或者其他日本牌都咁難

有冇手足係新黑配過 鏡+藍光?
另外小弟做開廣告. 長期對電腦. 值唔值得配藍光?
另外係新黑睇中左yuichi toyama 既ufo 061
大家點睇>?

配過hoya vg coating +防藍光
係冇咁澀嘅對眼
但如果你好種視防藍光嘅話我建議你買個clip on 會好啲

睇得多分享入左坑 ，想問下巴打平會點保養金屬既位ga

果日我去睇款. 位售貨員大概講左鏡片同藍光既價位.
所以想問下. 因為佢無選擇比我.

你tg搵我傾呀，個價唔貴

上兩星期都配左呢副

賣野就出價喇

我都想配

影多兩幅相睇睇先啦

幾好丁

都係用凍水清潔

唔熟鏡片，想問亮視點隻680蚊依視路鏡有冇伏？

Budget大概都係預咁上下

放嘢點解要加密? 連登 pre-sale?

想問大家點樣洗眼鏡，會唔會搵洗手液卒鏡片？

洗潔精用手捽
鏡片就咁沖水多

同樣around$680

依視路 非球面1.56

瑞士寶 非球面1.6

3百零度近視，揀邊款好？

就是咁

Oliver peoples shawfield BR 啡金色 購自Props tokyo 日本限定版 放1800 原價3100
因試戴後覺得唔啱所以放售

TG:CHYnn

我屌撚你啊 交流討論區啊 戴眼鏡都眼殘？
最近一個connent 係你放野 有人入個post 就睇到喇
推乜撚啊？ 戇鳩鳩

好似無咩巴打戴999.9
最近想入手999.9既 M-101

想試，但都唔平，見幾間店都有推999

有無人放眉框？ 窮撚筆直1000蚊

硬係覺得佢唔夠靚 唔知點解

Tg

呢幾款幾靚
邊度有得試戴同埋帶鏡片幾$埋到單?

喺日本買 m-36 41000yen

我一見到已經好鐘意，不過每個人眼光都唔同

主要係隻鏡腳
感覺似運動形眼鏡
黎緊想買eyevan

隻腳好似好易跌咁, 有冇人帶開又經常做運動

點睇, 好似好平~:p

最近入既yellows plus Morgan

我係日本配
Nikon超薄1.67鏡片都要30000yen
係咪正常？
近視300度 有少少散光

有冇人幫襯過genic eyewear? 質素如何？想支持下本地製作

知唔知邊度有oliver peoples mp2 藍銀色

其實谷口眼鏡係咪垃圾？

上手感覺都幾扎實
俾我揀 買佢都唔買egg

點解垃圾？有歷史有手工

香港有咩眼鏡鋪推介阿，冇戴開眼鏡，想買大圓形款，加鏡片budget 2-3000 咩牌子好

Oh my glasses Tokyo 幫到你
Btw 你近視深唔深？

應該都係200度左右，好耐冇測

呢個係網上店？香港有冇邊間多款可以試戴

YellowPlus BJ Classic 谷口 金子
大家點揀？

Blacksmith, new black, warehouse 都有

貼下相先 今日戴呢副

鐘情op mp2 同dita

有太陽眼鏡有咩牌子推介

你真係好鐘意op2
但我覺得唔啱面大嘅人戴

Op mp2 有幾個size, 44, 46, 48
大面型既可以試下48

香港邊度多？
想買藍銀44

藍銀新色應該NEW BLACK, 上目, WAREHOUSE, 仲有其他眼鏡鋪都有

至於新款MP2 應該得46/ 48. 44 多數都係舊款先有, 依家好似無出44

有副金子47 覺得有啲大 想搵44

金子KV-20 都係梨型細鏡, 應該44 OR 細過44

Op mp2靚仔啲
咁唯有買其他色 本身個副已經係玳瑁色
好似選擇唔多？

最低副bj classic 唔錯
今日戴金子

係日本買左副金子 係香港想配鏡既話 邊間推薦d 謝謝各位巴打

新黑個驗眼好流

今日去灣仔188附近間cubicshop睇金子
佢地average賣2千幾左右，算唔算合理

大家有無類似呢種SHAPE既眼鏡平價推介?
tart 賣好撚貴...
會唔會揀moscot 最好?

我右眼5xx度，超薄完都仲係好厚

Op黎 ？
之前都好似有睇中而副
但戴上去我唔好睇

Op corrington
Beta titanium 好正

想問下巴打右上角個副CLIP ON 係邊一副黎
THANKS

自問自答先, TVR, TART, moscot, oh my glasses tokyo 都出過類似呢d 實淨既款
邊個牌子平又好帶?

新黑有隻叫dolabany既brand

今日整左副eyevan

唔該哂你巴打, 貴唔貴?

btw, 個款真係幾似下, 唔錯

有無洗眼鏡機推介？岩岩係新黑買左人生第一副手造

有部 作用不大 手洗已經好足夠

手洗係咪凍水就夠?

凍水 洗潔精

想去東京朝聖既巴打留意, masunaga表參道嗰間裝修緊, 網頁竟然冇寫..尋日中左伏

佢個官網不嬲廢

嚟緊諗緊配hoya鏡
近視1000度左右 散光300度左右
用1.67定1.74好
同埋配唔配埋防藍光好

訂造好貴

有請視光師嫁咩？

2000左右
貴都無辦法 依終貴近視散光勁
點都要長期用 費事用cheap嘢啦
其實我仲諗緊要唔要埋全視線好

有個呀叔

啱啱有sales介紹pentax既鏡
都幾抵用wo

唔記得講 BJ classic 加hoya鏡最薄 好貴

用最薄鏡所以儲唔到錢

金子呢副KJ24又幾好J

新眼鏡

eyevan 137?

146

大家對pls pls呢個牌子點睇

Tart mij係咪停左產

1002色

買左3個月左右 極少帶

有無巴打知大約賣到幾錢?

最底個副

有無巴打中意帶膠框有好推介?

新入手

5xx 度近視，而家可以做到幾薄？
鏡片太厚，搞到揀框少好多選擇

直上1.74

大月冇人想要呢隻
幫個fd 訂開
要既同我講
有八折
公價8080

睇岩eyevan幅新鏡應該未出
2018ss

其他色有無

佢訂左黑色啦

咁仲有呢隻色睇下要就同我講

Model 762都幾正咁

有無巴打中意日本手制膠框有好推介?

762唔係我杯茶
搵日上新黑問下幾時會返先

有model 可 tg 我
幫到實幫連登友

巴打知唔知兒家係咪無晒tart mij?

有冇人知 玳瑁紋路眼鏡框，係咪應該每隻就算同款，d紋都冇可能一樣分佈同一樣色？

係啊
因為版料特色每隻獨一無二

買左懷疑display貨 間野又冇事先講明
有咩可以做

其實都冇咩dis唔display
通常賣得手工野就買呢隻就呢隻

放Thom Browne TB-011-E 49 MATTE BLACK
正品 戴過幾次only
放$3700
有意tg: d2p2b

邊間？ 已經有唔少人炒過車以為自己買display

早兩個月配左副金子
但係戴到個鼻樑位附近好痛
有冇解決方法

唔返去問下換唔換得？

大家點睇masunaga 依個牌子 黑魂系列 磨沙黑鏡架 黑色中金 會唔會唔突出 成個rayban 咁？

Masunaga 好好多
就算全黑個形都同rayban差好遠啦

新黑仲係呀叔驗眼？

係 有料爆？

無 覺得麻麻地姐

osaka 有無手造眼鏡舖推介 月尾會去

大概幾銀? 睇相幾靚

想問巴打們999.9 mp101幾錢？
其他牌子有冇類似款推介？

如果俾你地簡gms819 定805?? btw 806 方鏡 有無咩特性 適合咩人？ 805 梨形？？ 邊款適合瓜子臉或鵝蛋臉？？ thankyou

自己親身去試啦 戴上面先知邊款好睇
我就會揀815

呀叔驗眼好hea

我副nicky用咗2個星期 d金字就甩得7788

要找報價可pm

琴日配咗副gms815覺得好滿意

我睇錯 815同805 先岩 819 果二點係唔同 805 同815 最大分別係框邊裝飾？？ 815 會唔會太plain?? 好女仔？

配全黑？ 定係咖啡色嗰隻？

應該係全黑 唔靚仔唔好搞咁多野 哈哈

咖啡色都好精神

大家覺得eyevan如何？
淨架3600

有冇咩款大路D唔太貴 岩新手玩

全黑低調啲好
過千度近視配最薄最平嘅鏡埋單4000多啲
朋友做眼鏡舖友情價

本身想買OP 但佢個鼻托太闊所以放棄咗

唔緊啦 反正無人睇到

有冇人買過TVR，做工o唔ok ？

想買但真心貴
我覺得抵過買thom browne

Nine accord呢個韓國牌子點睇，衝動之下配左一副

有冇人係枠配過眼鏡
諗緊係佢到買個架再拎出去配
定買個陣順手配
利申 ～600度近視

大家點睇yohji yamamoto
佢呢個牌子係咪手工做？

邊隻？咁貴咩？
我之前配左$3000

呢個designer brand黎喎 清

買左副tb011f 想知邊到配鏡片好

整番副1.6雙非

又有新野

巴打去新黑有得平？
岩岩配左無耐

558model

我攞到大部分牌子

高質

表明係巴打就有得平 （好似係）

配左第一幅金子kv66

我就同new Black 無關

Hoya做緊優惠
但zeiss 又好似好好咁

留個tg?

steady 拎唔拎到? tg?

講錯...係Stancey Ramars先岩.

拿到

幾錢入手? 邊間買呢

正 我都想入 淨框幾錢?

咁多位巴打有無邊副眉架推介
筆值2-3k

下個月去日本
想請教下oliver peoples mp-2邊度買比較好
有冇舖頭推薦

戴挭，日J夜J

better than moscot

其實防藍光鏡係咪真係有用?

有實物圖可以J 下

好有

巴打有無邊隻牌子既防藍光鏡係無咁反光嫁

有高清低黃度防藍光

前面貼過

窮學生筆直得1000係咪得普通街邊鋪選擇

打算過日本買

日本有tvr 買咩

佢官網話銀座有代理

Moscot 掂

好似無人講Lindberg Markus T既

後生仔難carry 嘛

大阪有無手造眼鏡舖頭多款架?

香港邊度配dita union比較平
外國網好多都無貨

要咩色

岩岩搵到個外國網買了 $580usd
唔該晒巴打

可以share下嗎

ProbusNYC

有無巴打去過日本g.b.gafas配眼鏡?

呢種副眼鏡邊到有得買

似steady 越前國

有冇巴打戴緊YP BENNY,覺得點?

知唔知邊到有得賣

我就嚟有

你有冇鋪名/ig?

巴打開鋪？

Ig shop?
不了
我覺得上網堅定流都冇得追究
除非官網
仲有
眼又無得驗
一定去商場或地鋪

你話你就嚟有
你係邊到買?

Tg 我詳談

去過梅田買框
佢英文都唔識多隻 雞同鴨講
所以放棄咗配鏡

去完旅行嘅收鑊

上日本官網，有boutiques同store比你睇

仲係戴緊金子Vintage

依家人在福岡，想買yellows plus oliver.
去左官網寫既retailer 仲西眼鏡店，佢地話無乜yellows plus

想問各位巴打，九州邊到有yellows plus賣

新手一問 TB啲眼鏡值唔值得入
見佢啲款好靚 想入坑

tb都值得入嘅 相比之下dita嘅value會高d

有冇人知道呢款係咩牌子咩款？跪求

放全新 有單chrome hearts SLUNTRADICTION

Size:52

$9200

依幾日諗住去配人生第一副手造鏡
去倉庫好定新黑好 上網做過下功課主要都係想睇eyevan同tb依2個brand

新黑平少少
btw應該又有條煩膠衝出黎留言搵生意

但啲款係咪都差唔多？

款間間都係個d架啦 去幾間睇下格下價囉

moscot lemtosh 好似好難carry

Thx 巴打

呢隻算係入門抵玩

咁大路都難carry...

目_眼鏡Masunage做緊特價（唔洗3000連鏡），巴打點睇

配左副YELLOW PLUS MORGAN 1W
加1.74球面鏡,4300埋單
諗起都ON9,用成3200買個框,鏡
就不知明韓國牌子,應該比多少少換埋HOYA全視線

又真係幾on9 下次醒水喇

有無巴打有興趣？
買完發現唔啱自己

香港配金子係咪同日本配差唔多價

要steady 連鏡都3000唔洗

配左EYEVAN 558

但發現框腳太短, 未到我隻耳就開始curve...

其實有無得改?

steady邊間買咁平?

舊愛加新歡，副TB-807係美帝感因節入手，好撚抵。

益巴打

巴打，我想問下有冇得救？上次帶住副井戶多美男去行山。可能太陽太猛，好似熱溶咗臂尾。

新黑會唔會有折

會 你問巴打係咪有平就得

有咩牌子想搵
呢期steady masunaga 越前國都唔錯

但其實佢唔係連登巴打

話係巴打介紹我諗就得到

我係血統純正雙登巴
入元朗見

lm

🙇‍♂️元朗見

有無人配過金子 Kv46?

感覺好易鬆同埋個架好似向外咁... 睇野個感覺同距離感好奇怪咁...

去日本無買過鏡，買左個盒

有幾副未配鏡 之前聽眼鏡鋪介紹用依視路 其實同hoya比邊隻好d

香港有冇得買, 冇公仔都可以

最新入手

有冇巴打可以推介一啲銀色幼框/幼框眼鏡
暫時睇中 kv04 kv33 kv44
Around 2.5k-3k budget

問題係我面形好大
唔知幼框會唔會好怪
平時帶moscot L size
白山hank

面大冇所謂，最緊要隻眼夠大

dita union /united 都要8k
運zeiss鏡

有沒有比人水

Yp同金子比 大家覺得邊個性格比高啲？

of coz YP la

年頭買連hoya 1.6 $5900

哎喲咩鏡

nulux

平咁多既

另外都睇中op executive ii
而副要幾錢

dita其實係咪加咗價 我見近半年個個都話7,8千

我幫大家問下

上網買一定6千內, 不過極少有全黑

唔會上網買喇

上網買係一定平好多
但再去配鏡好麻煩
之前上網買左副yp
都真係平好多

我遲d會幫大家爭取用上網既價錢買名牌貨

第一
你百分百保證係真野
第二
你可以配鏡有跟進
三
你可以比咭儲分

新手琴日去左新黑 平平地諗住買omg luke
但我成600度近視仲有70度散光 用呢副架有冇問題

平野無好野，係我係新黑體會的道理

其實近視度數深淺唔係關鏡片折射率事咩

我唔係單單講鏡片
新黑配眼鏡會比其他幾間有名眼鏡鋪平，甚至有咩巴打價
價錢係吸引既一定

但驗度數過程，售後服務真係好唔得

我初初配完，試帶根本就唔fit , 話想再tune下，佢就同我講，不如試下先，試唔岩再反來，
如是者，幾次過後，佢凶反我轉頭，話再較驚你個鼻托斷啊

咁既售後，我真係屌你啦

結果副架帶得一陣就無帶，因為根本唔fit

最後，有沒有巴打岩，可以平放

甚六作 navy色

上目for sure

cwb 眼鏡大師幾好

我成日去新黑較都冇問題喎

唔同level la ...

sure 上目

利申 : 熟客

新黑較鏡未試過上面講既情況

邊間都唔緊要啦 最緊要揀到自己岩同舒服既鋪

我唔係單單講鏡片
新黑配眼鏡會比其他幾間有名眼鏡鋪平，甚至有咩巴打價
價錢係吸引既一定

但驗度數過程，售後服務真係好唔得

我初初配完，試帶根本就唔fit , 話想再tune下，佢就同我講，不如試下先，試唔岩再反來，
如是者，幾次過後，佢凶反我轉頭，話再較驚你個鼻托斷啊

咁既售後，我真係屌你啦

結果副架帶得一陣就無帶，因為根本唔fit

最後，有沒有巴打岩，可以平放

甚六作 navy色[/quote]

邊度配都好啦
開心又好唔開心又好
總之邊位巴打有問題既
都歡迎過來調較
純對歡迎交流

想學自己較但又冇工具

我都係，其實自己較應該最好
但無奈現實冇班學

根本鋪頭果d都唔知識唔識

通常舖頭點較都係差d, 番黎會自己較下先fit

通常舖頭點較都係差d, 番黎會自己較下先fit[/quote]
其實自己較自己係唔太work

新入坑

靚啵

人在日本，呢副香港幾錢
金子kv-77

where入？

新黑

上個月配咗副yellow plus edgar玳瑁色 (唔係celluloid)
尋日配多副同款墨綠色celluloid

yellows plus咩價位

新手入左副eyevan 411

框三千四左右, 幾好戴

唔平wor咁都
想買多副黑色斯文d似op 505 or mp2 番工用又可以換下款
有冇架2000左右 冇就OMG算

唔知有冇2000
反而想知邊度有op 505藍色

新手想配眼鏡 岩岩行過d細鋪
有個牌子既眼鏡都幾岩心水 edoryu Classic 江戶作
佢話差唔多全部都1900 淨框 想問呢個價錢算唔算貴 呢個牌子又好唔好

不如留意下pls pls 三張大牛有找

香港配金子貴唔貴
想要副藍金/銀,2000-4000蚊?
有冇推介

新黑較眼鏡未試過嗰位巴打講嗰啲情況
有次仲幫我較咗好耐 較到fit哂先走

仲未講晒架我

仲有新黑請埋d驗眼佬

驗錯眼，最後我睇眼科再去poly 驗眼，有晒supporting 先肯退錢

同意，新黑個駛眼佬好流

但佢賣得平都係事實
各有各好啦

今日去新黑配左副
D服務態度都唔係你地講嘅咁差姐
但我唔記得問巴打係咪有平

配左咩呀巴打

yp benny,第一次戴手造

當初又話yp 乜乜七七 手工唔好，所以唔賣YP

我第一副手作都係比左佢，你睇路啦

native sons 都幾貴下

我係vc 上左副native sons orwell
淨架都要4k 幾

想問係vc標得高，定而個牌子本身定位係較貴？

你由舊登狙擊佢狙擊到而家
除左新黑都未試過係其他香港其他眼鏡店買眼鏡 又真係唔覺新黑差
但唔好係佢度驗眼就真嘅

400美金左右

咁驗眼我同意既 真係麻麻
如果改善埋就一定唔會考慮第二間

唔緊要啦
邊度買都好
最緊要開心

我自己就覺得眼鏡鋪有幾樣野做到就perfect
一 有驗眼之餘有咩問題會跟進
二 配眼鏡緊係想價廉物美
三 配完要有售後服務
四 攞到一d特別野

所謂連登有愛
你地有咩問題可tg我
我會盡量協助
款式有既我都會報個靚價比大家

日本應該賣49000yen 左右，around 3400到
上個月搵friend 買左 Native son Kowalski (右下

做工都唔錯， 35000 yen, 扣左稅2400港紙到

如果賣得平係考慮
我會起唔影響服務質素同驗眼水平下
計到大家最巴打價

服務同價錢都ok, 唔驗眼就得。 上去試眼鏡一流

一間眼鏡鋪我會expect識調較眼鏡同驗眼

較眼鏡我又覺得佢有問題
配鏡佢都有平
你可以拎副舊鏡去照配

斜度 調較 度高都須要逐副調整
配鏡我連蔡記都有

［member]

因為而家副越前國明明幾靚

自己幾鐘意，但又唔fit 身，惟有閒置左係到

心有不甘

當時仲話會炒q左個驗眼佬，結果面家都仲係到

散光，遠視，近視，樣樣錯，可以摺埋收皮啦

orwell 49000 yen?

bro 去邊間配鏡

應該44000 yen 先啱

都係搵自己相熟既眼鏡舖整， so far 配個3副都無咩問題

其實配鏡我唔覺得係問題
你識人係可以配得好平
點較眼鏡就真係好重要喇
日本仔啲較架功力好好

無意得罪 但會唔會鏡架本身夾唔到你頭/面形?
有啲個鏡臂唔夠長/鼻托隻腳唔夠長就好似點較都唔舒服咁
Bj classic鏡臂得145， masunaga 個鼻托隻腳又太短搞到好貼面 呢啲都只可以惟我同佢地無緣

最近要溝通到

基本上你話要較佢地就識較
而且對比番又平啲

睇款
我而家先知越前國可以平過日本

越前國係咪賣左盤？ 以前model number 同而家好似唔同左

根本較反兩邊框平衡高度都較唔到

我都唔係高要求

工藝高左
以前叫tse tse

邊到有得較架 去過啲舖頭 話唔係佢地賣唔較

咁你喺邊配

係倉庫見副nova幾靚 $2180
上網見樂天賣$950
不過唔知堅唔堅

買過十幾副眼鏡, 根本上網買係平好多

試過black friday 果期做大減價

DITA STATESIDE, NOMAD, UNION, UNITED 果D 全部2-3K內有交易

平時 OP 505/ MP-2 果D 都係2K 內交易, 30 週年18k金果副都係2K幾

香港DITA 要賣6,7K, OP 賣4K 真係CLS

當然你要搵埋OP ORIGINAL 1987真VINTAGE 果D 可能要貴D 同埋可能係MINT CONDITION, 但係都唔係貴好多

不過日本手造架個價係企得硬D, 日本網都未必減好多但係一定平過你香港果幾間眼鏡鋪先

鏡既出去搵眼鏡鋪配, 再唔係上網買果陣 如果賣家係實體眼鏡店再ONLINE 賣鏡既

你俾你既度數佢幫你配PRESCRIPTION LENS, 要咩牌子咩SPEC, 價錢同香港差唔多, 如果上日本網買 鏡片仲平香港好多

不過如果自己搵眼鏡鋪配, 佢地一般DECLARE 番自來架整爛唔賠

至於較架既, 你如果真係玩開眼鏡你一般都要鏡臂要屈幾入, NOSE PAD 位置高度,

其實自己黎仲好, 知道自己哂要咩位置岩自己

實體眼鏡店又點會online 買鏡

聽過有巴打上ig 店買鏡起地鐵站交收先cls
自己較架就先問下自己有冇鉗同烘爐
Dita有賣咁平我都想知是否官網
係既下次我都入
另外我自己跟足日本零售價或再平少少
鏡片我就冇乜資料係手
不過你send隻架去人地度真心一做錯都幾煩

本地上網買就自己留意啦
始終最驚假貨
買得好野就係想買堅貨
我唔反對人上網買
不過就講緊官網

我一陣share番d人買rayban中伏新聞

仲有用black Friday 來做例子又係唔公平
因為香港都有時88會做crazy sale
D rayban 架3折

DITA 果陣係MR.PORTER 定唔知邊個外國都出名既FASHION 網

DITA 果陣咁平就真係BLACK FRIDAY, 但係網上平時都係3K幾姐, 咁當然係retail seller 而唔係你所指既官網啦, 但係想指出retail seller 都可以賣真貨, 你上網識揀既一樣揀D 多正評信譽好既一樣享受到平貨, 正如你都係retail seller, 賣得平同時都可以買到真貨姐

OP 就一向做番ARD 2K 嫁啦, 唔關BLACK FRIDAY事

實體眼鏡店又點會online 買鏡

點會無可能, 爭取曝光性, 好多有實體店都會有ONLINE STORE/ SELLING 啦

日本眼鏡店JINS 都係一個好好例子既有實體眼鏡店, 亦有ONLINE STORE

唔想可以上佢官網睇睇

ONLINE STORE 根本係一個TREND 黎

你自己上日本Y拍睇下,好多SELLER 有實體店都會放上Y拍賣, 報埋鏡片價

可行性上根本無大問題....

至於鏡片車錯既 當然會煩, 因為你要寄番去拎去換, 不過一般2轉既delivery cost 都係賣家食啦,
一樣啦, 做足功課搵D好既retail seller, 售後服務都會好D

當然啦, 我絕對唔係拆你台, 你做到好價俾到好服務大家 係香港市民既福氣黎, 只係想指出網上買架都可行 同埋係其中1個OPTION黎, 當然當中風險要大家自己考慮番啦

我SO FAR買咁多副都未出過事啦, 網上假貨絕對有, 我都見過有人賣THOM BROWNE TAOBAO貨當真野賣啦, 都係果句, 揀賣家果陣小心D啦

其實有D實體店一樣有賣假野, 而網上買賣, 就算EBAY 買野, 你睇番EBAY D POLICY 好多都係FAVOR BUYER, 好多REGULATIONS 都係保障番買家, 就算買到假野都100% 退得番既, 你仲可以KEEP番件假貨TIM

當然點買係你選擇
但你問我網上賣流野機會大定鋪賣流野機會大
我諗唔洗多講
好多巴打買過肥花野都知
鋪頭賣假野唔係冇
拉人封艇
係好快兼即拉

仲有如果平時上網買3K幾？
死款就係
官網United 都700美金
仲要成日冇貨
我真心唔明成日話眼鏡貴既人真係唔好以訛傳訛
Jins 係有標5400 日圓款
但真心㨂唔落手
你落太古成zoff一轉
有d款頭都係日本價位10800日圓左右級數

配鏡冇鋪最大獲係冇調較同冇得即刻知佢有冇做歪

做錯左右你可能即知
做錯角度少少可能你戴一排先覺唔妥
呢d都係巴打得知經驗
外國可能多上網因爲購物不便
香港咁方便我就覺得網購都係贏唔到個方便

個別香港代理食水深係事實。做零售都好被動。
以Thom Browne為例，歐美日嘅建議零售價係香港六折左右。基數大，真係平好多。
至於邊啲fashion網站可靠，在此不提。有留意fashion嘅巴打都會認識幾間globally well known嘅online shop。無必要令香港零售商為難。
我自己會訂副架嚟香港，再去眼鏡舖配鏡片。

琴日去咗新黑配眼鏡，感覺唔差，個視光師又無大家講到咁差 非打手，純分享

本身少帶眼鏡，有無咩入門牌子推介下
面偏大+闊同埋唔鐘意幼架
近視300度左右入門係咪預3000-4000蚊左右

最緊要找個有信譽
官網我絕對放心
大公司旗下有時都有crazy sale
其他無謂搏

唔明有咩好比，成間鋪既架比你任影任試唔係service咩，有service 就要錢嫁喇
生到木村咁靚仔咪鳩買唔洗試囉

新黑較眼鏡條女好細心

任影任試真係好爽

700度近視+散光+老花想配漸進鏡,大約幾錢,邊個牌子平d

早十年八年未有依幾間新興眼鏡鋪，啲垃圾眼鏡店水鳩唔知幾多人

啱啱上新黑望過 好似轉左個視光師

替間姐

咪又係眼鏡佬

呢個望落斯文好多 感覺可靠啲

而家大部分一號牌都唔會想做樓上鋪

咁快老花？

試都冇試就反
人地個牌有寫自己幾號視光師嫁 有冇料都有data prove

巴打宜家可以拎到yp？

買左呢副，等緊配鏡

仲試
中伏中到咁，以後唔會去新黑啦

唔好成日覺得我9up
而家上圖

新黑單

poly 驗眼

差咁撚遠

唔好去驗眼咪得
買架同配鏡的都覺得冇問題

岩岩拎左去換鏡片，又換番hoya 雙非1.67vg
其實想換另一隻， 因之前都係呢隻，兩年後甩coating一撻撻
但sales又話呢隻已係最長命所以先揀番
有冇巴打推介其他，第時換新架轉第2隻

一開始點知佢唔得

佢驗眼唔得，就唔好擺過驗眼佬係到害人啦

我帶到眼脹，要去睇專科

仆佢個臭街

配鏡唔係睇番自己現場試ga 咩, 驗眼係參考度數

唔知係咪我OUTDATE 左

我以為一間眼鏡鋪基本驗眼要得

屌， blame the victim

收左幾錢做打手

我試過十間有九間都唔會係同poly一樣度數 但最後都係叫鋪頭跟返poly算
咁新黑變返之前舊鋪無視光師可能仲好

Hoya vg算勁

就算你係咁踩低人地間鋪都唔等於可以抬高自己間鋪

算啦，實話實說，

咁都叫踩

方便啲人配鏡掛
但我都係係佢度買架，再拎去第個巴打度配

咁講啦，
買眼鏡最抵買一定係日本買，有時間又唔怕煩可以係日本配埋鏡。上樂天買+配鏡都係一個方法，但冇得試。

香港想買得平就去新黑/其他細鋪， 想有較好服務就去上目/vc嗰啲啦

各有各睇法啦
我都中過驗眼伏
所以唔會建議人係佢度驗眼。
但單就買眼鏡+配鏡+校眼鏡而言
新黑係冇問題。
就算拎戴開嗰副去照配鏡都可以好舒服
我第一副手造鏡都係咁。

不過而家都愈黎愈多鋪賣手造眼鏡， 可能有啲滄海遺珠都唔定

利申
我冇踩過其他人

我只係想表達
會有客人認為一間眼鏡鋪唔去驗眼就得好新奇

其實眼鏡鋪願意從客人角度出發已經ok

冇問題
呢隻勁好款

到頭來咪又係叫人上你度驗+買
我都係想表達 唔係個個買次眼鏡都要驗眼
買開眼鏡嘅跟番戴緊嗰副去配鏡係好平常嘅事

帶左好耐con, 終於頂唔順去配左副USH 好心急想快d攞

Ush都幾冷門
想試下999.9 個逆r較係咪真係咁舒服

其實去邊間都冇所謂
自己㨂

有巴打話要服務去上目
點解
我真心拜服kelvin
一
有料
二
有牌
三
有熱誠

我目標都係做另一間上目

即係 而家既yuichi Toyama

係旅行個陣配左副jims

Jins 聖誕出左隻特別版勁靚

請問Poly驗眼服務大約幾錢...？

事關之前係日本配左人生第一副
配鏡個時佢建議我配淺少少
話對隻眼好d
點知而家係地鐵坐低再望對面塊車站牌
係睇唔清楚d字...
所以想重新配過

另外係個鼻托好鬆
暫時都係用nerdwax頂住

高登視光師係咪有調較服務？
驗完眼上黎配鏡幫手較埋眼鏡得唔得

Polyu 600, 搵Student就250

有少少混亂
之前都聽過人地有間poly驗眼好
我自己google就google到polyvision
但追post見到樓上個巴打係polyu驗
我先知原來polyu都有得驗...

安全起見係咪去polyu好d

我雖然只係幫襯過上目 VC 新黑，每間都買過3款以上，但我覺得VC服務最好，上目同新黑差唔多

student既意思係
指緊係poly仲讀緊既準視光師?
suppose都係用機驗?...其實分別大唔大?

Sure
今日先幫個巴打解決左個問題
佢話睇野會好暈
跟住我發現隻鏡有問題
點知左右調轉
即時解決

竟然係vc🤪

Poly vision 是私人機構

我會推薦
1. 理工大學校園內眼科視光學診所學生視光師
2.元朗或石硤尾盲人輔導會

上目係正宗紅褲仔出身
有料又有堅持

我認為有心做眼鏡同冇心做一分別會分到
例如
單據用唔用機印
電唔電腦化
用唔用一套系統式服務
等等
款
其實要攞有network 就拿到
最重要係有冇心係呢行發展

等於你係呢行好難見女仔長坐眼鏡鋪
因為好難要求一個女仔青春比哂眼鏡😭

我可以同你講

絕對係 我有副m37 勁正

係呀，講緊polyu啲實習生，佢驗完會有攞咗牌嘅視光師再睇一次，所以其實好穩陣 係polyu入面，唔係poly vision呀

999.9係個鉸

東京大家會去邊度睇眼鏡

可否分享下

上目普遍係咪都要3千中先埋到單?

新宿東及西口商場都有眼鏡鋪
地鐵站表參道附近都多

不過佢啲款好似麻麻
M101幾好睇不過兌番港紙都要3k

多謝

會唔會搵到啲古董 想搵返副正義T617

可以去表參道間金子睇下
大阪pocker face 就見過泰八郎

點睇OG×OLIVER GOLDSMITH

配左副BJ classic prem

個鼻托位比起demo果副 又高又挺

可唔可以叫佢地壓返低d

146世界第一

想問下巴打 蔡司鏡片既壽命通常幾耐左右

咁人地講到明唔做款嘛
不過入副真係冇後悔

M38都好睇
巴打入左幾錢？

同問
最近配左蔡司
但唔記得問有無得整單/雙非球面

Btw見高登有人話配蔡司唔配玻璃 配膠片不如唔好配
大家點睇

金屬眼鏡框有hair line嘅花係咪好難避免

某三個字連鎖店
佢999.9個陣有七折 基本上同係日本買一樣

淨架3k 得唔得

香港配鏡片都唔平...
日本個架41000Yen+鏡5400Yen(Jins1.6鏡), 以現家7算計約3250HKD

應該差少少
我配埋蔡司dvp 埋單四千多少少

你兩個名好似

過年升到職想買dita nomad
定united好

Yellow plus都唔錯

united of coz, nomad款唔洗買dita

唔知新黑賣幾錢呢
搵日問下先

想搵金子 kc49玳瑁色
巴打們知唔知邊度平

金屬位可唔可以用打蠟膏磨番佢

求介紹 因為睇左咁多隻眉框 佢隻似我想要既feel

眉框黎講 statesman都好正

不過最後我都買左nomad 68000Yen

新入坑 第一副手造眼鏡

Native sons john q2.
唔記得幾銀入

終於有新圖睇

我都要睇John q/ tart ge arnel

你地去東京,
有無邊間眼鏡鋪會推介可以買? 除左白山
我搵唔到邊間東京眼鏡鋪會賣Stancey Ramars

入左坑，年幾買左4副
native sons
掌
BJ classics
Turning 谷口眼鏡

poker face 唔錯

唔該
之前去過一獲, 黎緊再去一去先

how much

框連1.7蔡司玻璃鏡，$3100

應該係冇咁易花

個幾月前買左副eyevan 黎緊買副nova
真係好靚 好想不停買

真係買唔定
好想買副tb908

有冇巴打去過台北配眼鏡有推介？
會唔會比香港平d?

tb908 輕到ｐｋ

我個幾月都買左副eyevan
我都係諗緊買011好定908

有新買新 我入咗908
等緊寄過嚟

係邊買都？

有冇巴打知有咩舖頭如果配完如果覺得矇，可以再做過？

正常都可以啦

之前有巴打推介搵理工大學既視光師驗眼
早幾日打去佢話新症最快都要等九個月先有得睇...

巴打邊度買?

平野

有冇巴打知下面2隻幾錢
Crafsis CRF-112

GMS-821

新果隻GMS-821 隻色好靚

靚過前1, 2代 D色

入左副nova h3018 平平地買番副黑色

仲有隻金子KV-26

下一副想試下eyevan

我第一副都係eyevan

日本無舖有呢個牌子買架

泰八 premier 7

京都有間face code 有賣
樂天都有

想問問巴打
我副eyevan戴著嘅時候硬係滑落嚟，搞到成日要托眼鏡
已經去咗配鏡嘅鋪頭叫佢幫我較，佢幫我整咗幾下鏡臂，但情況都係差唔多
想問問有咩辦法解決

唔該巴打
已搵到

想買副mascot 不過係咪made in china

moscot

配埋鏡要二千中
加多幾百直上tvr 504/arnel

越前國 EZ005

前幾日係日本入左副 [img]
Eyevan
本身走去搵梅田果間op先
官網同google map個地址都寫到唔清唔楚
結果係樓上搵左成粒鐘都搵唔到 最後原來係地下地鐵站鋪頭
一入到去就係3個有d西面既架妹
咁我自己試自己野啦 點知一放低佢地就走黎抹一抹 副副都係咁 勁大壓力 試左幾副就走左

第日就去左eyevan睇 店面唔大 有d黃燈spot住眼鏡櫃咁
一入去就有個幾有知性美既女仔 雖然佢幫唔到我d咩但勝在熱情
後來有個斯斯文文既男仔出黎serve我
我發覺男仔好似專業d 呢個人真係唔話得
專誠用個line黎翻譯比我聽 仲話可以幫我adjust
當中有個舉動係我拎起呢副鏡戴上面試下 然後我望左一望天花盞燈 不出一秒佢就即刻拎埋個鏡仔出門口叫我出去試下自然光效果 完全把握左客人既心理
埋單仲送左個op眼鏡盒
仲走埋出門口送客
D日本人服務態度真係cls
重點係

去邊間配鏡好？

補圖

我係京都eyevan 都買左副
又係勁好服務

邊有得試??

Eyevan啲眼鏡好高質
我有副146
但覺得佢個眼鏡盒設計怪怪地

好似你張圖咁 眼鏡嘅下半部份
會zip在係突出黎 鐵盒嘅下邊
感覺就咁放入去 會刮花

所以每次放入去嘅時候 都要預留眼鏡布啲位
包住副眼鏡 咁先覺得安全

樓上兩位巴打可唔可以分享下邊到配鏡
第一次買d咁幼細既框
本身戴緊YP 比一比個框厚度睇怕起碼都要配1.77
又多左筆錢
宜家諗緊好唔好去返專賣日本手造眼鏡d大鋪配
硬食貴價換來穩陣既手工同較鏡服務

之前去新黑配
而家轉左係啲細鋪配

如果你都配番大廠鏡其實冇乜所謂 因為車鏡嗰啲都係同一間廠車

之前日本買左副op想去上目配 想問1.67大概幾錢到

點解你會想返香港，由其係上目依啲食水深地方配

日本買平得多唔多?

上目要買鏡既時候配先會係正常價，帶鏡去配

好多巴打話服務好所以想試下

間野減價24500yen買左garson

買框配鏡唔同價架

金子kv-77, 好輕

上目唔喺好多人話高質嘅咩
咁溥儀食水喺咪都好深

唔深點交租，同裝修

Eyevan 不過呢副有啲頭重腳輕

請問巴打們知唔知而加邊度買dita united會比較平
想入銀色

411都係 較下就好d

平平地

kv66 成副好輕好好戴

幾好 框幾銀？

未買過手造眼鏡 想問下如果係新黑個d配stancey ramars依副連鏡會幾錢到?
同埋巴打有無其他介紹係類似依副?

原價好似3800 折完3000

我仲以為金子平d會

我拿到二千幾

around $2500

巴打我得呀

今日唔戴Native son John Q2. ，返工西裝look轉戴Dita united

我最愛

仲有兩副masunaga gms 815
同埋Barton perraria bronski 藍玳瑁

今晚睇下記唔記得影

gms 815 805都好靚

最近買入

我都諗緊買yves定judy好

諗緊入唔入副moscot

睇筆直啦 有梗係上tart/tvr 個啲
Arnel款?

唔係 我帶唔好睇
帶moscot miltzen好d
新手 呢三個月買左eyevan411 同副nova

可以睇下金子啲kc系列喎 不過可能相對幼啲
你都幾鍾情呢類圓框

有冇人用緊Nikon 鏡，質素如何？

想問下有無網可以睇到eyevan d框既原價

架仔網 唔知算唔算原價

用八軸就正

謝謝

岩岩響日本買左副Yellow plus 見幾靚就買左 買果陣都未聽過個brand

邊買？ 幾銀？

大阪 連埋鏡 2700左右

咁又幾平 淨架香港都三千

咁貴

頭先第一次係新黑買左副 原來鏡片無得揀 巴絲知唔知新黑d鏡片咩質素

Kodak clean and clear lens 好唔好
外國網買左副眼鏡

有牌子 有唔同價錢喎

用日本東海啦

係囉 佢可能見你冇講冇問 有得揀的
最平600好似

喺個網配埋所以冇得揀

買左副steady std-51 最後3200埋單

Budget夠配Hoya 了

幾靚 拎左影相睇下先啦

steady咩來頭

最近係EGG睇啱左有幼金屬框 680 連鏡片, 但係我本身無近視.... 純粹裝飾用... 好唔抵

新入手
Ptolemy48 E-017 WS

幾錢？

3350連鏡片
香港得一間代理，呢隻色好似已經無晒，唔知會唔會再返貨

係facebook成日見到 係cwb可

係，個人覺得幾值得去睇下

想問下眼鏡花左可以邊度打磨 係visual culture 買

新手入手 steady std-51
想問巴打清洗手造眼鏡有無咩技巧/特別方法

清水加一滴洗碗用洗潔精 鍾意再加滴露
放係杯入面

Btw 你呢副靚呀 不過最後都係買左dita

唔同價位wor大哥

我唔係呢個意思
講講下 我驚帶dita出街會撞到九彩
淨係眼鏡post都應該見超過十副

周街都魚拉突

所以我咪後悔囉

stancey ramars k64

唔知幾錢呢

邊度有啲眼鏡鋪多款啲平價唔洗俾sales睇住

平係幾錢先

想平咪去啲工廈到瘋狂試 工廈d staff都唔會點理你